屌你老母香港政府

好大喜功 以為打完風 第2日可以回復正常 想威
屌你連交通都未處理好 要差唔多全港人走去迫地鐵
街上面仍然大風 d樹就周圍都係 唔知隨時比d樹扑死都唔知咩事